有冇人贊同要光復元朗

話說元朗大馬路都有一車車B1巴士車啲大媽同水貨客落黎拖住喼買野
由其星期六日
其實都好擾民！
有冇人贊同元朗都需要手足們出黎光復

有
但目前集中火力去721先

光復太頻密 完全消耗戰

同意 可以光復行動可以遲下先
擺多啲注意力落主線先
呢個post唔好推了